柒頭染頭愈染愈柒[求下聯]

同fd講開染頭，佢無啦啦出句咁嘅嘢，小弟無能接唔到，聽聞連登高手如雲，希望有Ching 出手相助！

6頭6頭愈6愈6

er.......

.......

.........

諗唔到唔使勉強作

柒頭柒頭點染都柒

連登文學水平原來咁㗎咋

柒柒柒柒柒柒柒柒

有無啲高質少少，好失望

食女玩女又玩又食

……………

勉強都可以話你啱嘅....

曲街仆街愈曲愈仆

覆完知道柒咗
頭兩個字要係名詞

臭西奶西愈臭愈奶

獻醜不如藏拙

戇鳩派膠愈派愈膠

撚屌撚尻愈撚愈尻

屌你睇錯

唔好以為似啱就過到骨

基佬屌佬愈屌愈基

落雨擔遮 越擔越大

染頭柒頭愈柒愈染

憨鳩憨鳩愈黎愈膠

硬鳩劣鳩愈劣愈硬

雖然唔係好完美，但都合格嘅

肥婆減肥愈減愈肥

應該係唔啱平仄

香港最大同性戀討論區

臭西奶西 越奶越臭

冷氣吹氣愈吹愈冷

臭閪𨳒閪愈𨳒愈臭

廢閪屌閪愈屌愈廢

其實我開頭睇唔明我fd寫咩，我睇咗“柒頭柒頭愈柒愈柒，所以我覺得柒同染個字似都係一個重要嘅點

劣作
肥絲食屎愈食愈肥

姣婆上床愈砌愈姣

虧佬屌閪愈屌愈虧

傻強食蛋越食越強

窮雞臭雞愈臭愈窮

在座各位，都係垃圾

仆街曲街越曲越仆

肥閪屌閪愈屌愈肥

個個都用返個愈字
識唔識對聯架

光頭禿頭越禿越光

正想講，唉

洗頭洗頭愈洗愈納

撚屌鳩噏愈噏愈鳩

首先好多謝各位推po，但可唔可以認真少少。。。

肥鳩劣鳩愈劣愈肥

盲人育人 愈育愈盲
要似樣好難

閂門開門又開又閂

旅行獨行不獨不行

柒同染好難對

其實呢個係咪唯一啱。。。。。。。

好難對 事關好難搵到柒同染兩隻字形相似 詞性同字義又差咁遠嘅字

頭兩個字唔係名詞

係喎

就係難對先上嚟揾高手

賣花讚花多讚多賣

綠帽粒頭越粒越綠

戇鳩樓主食撚屎大

係喎 我再諗諗

毒男獨男愈獨愈毒

型棍除衫愈除愈型

臭西嗅西,愈嗅愈臭

師兄，個嘢又唔係我諗，唔好針對我好喎

傻閪屌閪愈屌愈傻

不如你去學術台開多次post, 我諗會好啲

臭西嗅西，不臭不嗅

針你老母。
你話人垃圾就得人地屌你老母唔得？
我屌你老母啦

sor
係
臭西嗅西，不嗅不臭

臭雞做雞越做越臭

高登攀登愈攀愈高

粉lin奶lin 愈奶愈粉

我們一起學貓叫

毒撚被撚越撚越毒

好功整啵

咁多位對嗰陣係咪唔記得咗要對埋速成碼
第1 3 6 8 隻字速成碼要一樣

男性求性非求非男

仲有下聯 一起喵喵喵喵喵

飲酒醉酒愈醉愈飲

我做錯咩要俾你屌老母先，個個又唔係有創意又唔係對到又出嚟獻醜

條女粒lin又大又黑

同埋大家都係出嚟搞下笑姐，上個網都要帶埋老母真係慘

你話在座嘅係垃圾無錯
同樣地我屌你老母都無錯

不如全部字都要速成碼一樣on9

人帥就帥怎衰都帥

你話咩咪咩囉

要似柒同染咁對得工整好難

下雨天留客天留我不留

懞撚含撚愈含愈懞

閂門係動作，柒頭係名詞
柒係形容詞，閂係好似唔多工整

應該係愈奶愈臭

蚊蚊炆牛愈炆愈忟

柒到盡頭變柒頭

鬧鐘鬥嘈邊鬥邊嘈

火柴燒柴不燒不火

高佬跳高愈跳愈高

傻強食蛋越食越傻

屌你老母邊個踢我

柒咗打錯字
鬧鐘鬥嘈邊鬥邊鬧

閂門係動作，柒頭係名詞
柒係形容詞，閂係動詞
好似唔多工整

鬈毛修毛愈修愈鬈

貧乳哺乳愈哺愈貧

對速成碼
不如對埋部首
筆劃
字型結構
再對埋你個腦

撚樣刷牙愈刷愈撚

冇個啱

臭閪靚閪愈靚愈臭

閪手臭手愈臭愈閪

屙屎食屎愈食愈屙

濛狗有無諗法

閪手臭手又臭又閪

仆街行街隨行隨仆

三個四個唔三唔四

恩師思師 倍思倍恩

呢個唔啱咩

胖君伴君常伴常胖

臭閪臭雞愈臭愈閪

讀神瀆神邊讀邊瀆

東南西南不東不西

呑精含精邊含邊呑

個撚個都淨係識閪閪撚撚
但又冇個啱

Ok 喎

頭，嘈

廢閪屌閪不屌不廢
小弟獻醜

鐘，嘈*

鳩毛鳩剪愈剪愈鳩

仆街行街邊行邊仆

愛你恨你 問君知否

呢個似d樣

肥屍姦屍愈姦愈肥

好低質 成班小朋友

屌你老母愈屌愈老

其實呢個係咪啱？

愈柒愈要染個柒頭

child 登

短鳩揈鳩越揈越短

贏者嬴者，至嬴至贏

臭西奶西愈奶愈臭？

推

踩屎臭屎 唔踩唔臭

我覺得恩師果個好d 恩同思睇落差唔多

柒同染太難對

字形相近

七同九又係數字

對得完美根本冇可能

屌你尻你越尻越屌

渴了喝了 愈渴愈喝

古字 赢同嬴意思好似一樣？

咁耐都沒有一個好既下聯

踢袋錫袋 愈踢愈錫

上聯：柒頭染頭愈染愈柒。

下聯：愈柒愈要染個柒頭。

毒撚打丁越打越毒

今次幾難 未諗到

其實真係幾難

對手對手一對一對

孝子教子愈教愈孝

腎虧打丁愈打愈虧

仲夠膽推

貧者貪者越貪越貧

傻閪玩閪愈玩愈傻

廢柴劈柴不劈不廢

染, 柒

呢兩隻字開始怪

異形變形越變越異

等師兄指教下姐

姣閪賣閪越賣越姣

尻屎撚屎愈撚愈尻

兒登仔接聯愈接愈兒登

暫時覺得恩師同胖君都唔錯

傻鳩捋鳩越捋越傻

心醉心碎 碎過醉過

傻人鬥傻，越鬥越傻

姣婆扑野愈扑愈姣...

勉強無幸福啊屌你

巢皮肥婆越肥越巢

黃色綠色

佢家下黃色衫 望下望下好似綠色衫

屌你老母

笑過哭過 難笑難哭

痛過疼過 愈疼愈痛

傻閪𨳒閪越𨳒越傻....

柒頭染頭愈染愈柒

尻屎撚屎愈撚愈尻

形名動名愈動愈形

應該工整

傻狗撚狗愈撚愈傻

臭西奶西愈奶愈臭

北京南京不南不北

喜愛做愛愈做愈喜

撚屌撚閪又撚又屌

妙畫少畫 不少不妙

捐血損血不損不捐

廢人對聯愈對愈廢

聞西𨳒西又𨳒又聞 得唔得

不如改做

捐精損精不損不捐

閪人𨳒人愈𨳒愈閪

濕鳩洗鳩愈洗愈濕

skr skr 6666🤙🤙🤙

pish pish pish

睇波賭波愈睇愈賭

捐血唔係形名係動名

捐血係動詞 應該唔啱

貧僧貪僧愈貪愈貧

捐損呢兩個字抵pish

樓主同班Child登仔講多都嘥氣 成班垃圾小朋友

上連登，勿認真，係我唔啱

窮人造人愈造愈窮

臭西屌西愈屌愈臭

屌你呢個好笑
點解咁多負評

快車慢車 有快有慢

斑馬班馬或班或斑

身痕r痕愈r愈痕

靚湯煲湯愈煲愈靚

貧心貪心既貪既貧

愛人受人 漸受漸愛

受人好似有d勉強

嗯

諗咗好耐？lol

戇鳩扮鳩愈扮愈鳩

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20

醫生救生又救又醫
得唔得

賭神睹神 不睹不賭

第一句正路嘅

咁會唔會好啲

綠帽亂戴越亂越綠

左呀右呀 笑右笑左

綠帽綠色越戴越綠

唔係 岩岩先得閒諗

林鄭奶鳩 愈奶愈淋

美圖修修 愈修愈美

食飽飲飽 再飲再食

文西聞西越聞越西

大屌射人愈射愈大

要對埋數字嘅形容詞太難

深絕傷絕不傷不深

睇黎你就係煮家男人bob叔

梅花落花愈落愈梅

囚人因人千因千囚

柒頭綠頭愈柒愈綠

仁兄仇兄不仇不仁
但好似無乜意思咁

大蛇屙尿屙愈大

買樓賣樓 又賣又買 屌你老母

呢個！？

庸才忌才 無忌無庸

靚仔剪髮愈剪愈型

無忌無庸點解

閪人閃人愈閃愈閪

屌屌屌屌屌屌屌屌

屌你老母陳庭佳陳庭佳

精人請人 越請越精

成個post最好呢個

揸波大波愈揸愈大

窮人生仔越生越窮

呢個so far 最對題

愛人打人越打越愛

試個多
蜜語密語 越密越蜜

明明上聯係粗口，下聯對返粗口又會俾人鬧child登

問題係之前嗰啲亂咁嚟淨係為咗講粗口，無意思嘅，好小朋友。。。

廢老養老越養越廢

肥嘢食嘢愈食愈肥

臭腳捽腳愈捽愈臭

高人攀高愈攀愈高

成班係咪小學未畢業

有個愈字已經fail啦

都係最鍾意恩師

買家賣家 多賣多買
孝子考子 不考不孝
險案檢案 漸檢漸險

戇鳩劣鳩愈劣愈戇

油頭毒撚 越油越毒

無庸無記錯可以解平庸 無用
有識之士必招人妒忌 不招人妒忌是庸才

職人識人多識多職

已經對第三個，好好玩

晝夜畫夜漸畫漸晝

閂門係名詞?

上兒登問質素係咁上下

狼子狠心夠狠夠狼

鳩頭撚頭 愈撚愈鳩

輕推

賤精濺精愈濺愈賤

子，心

淫蟲吟誦愈吟越淫

月月閱穴 愈閱愈悅

偽人為人不為不偽

多謝各位賞面

呢個咪對到囉

臭西嗅西 愈嗅愈臭

貪僧對唔到

曹操被操愈操愈嘈

黐線離線愈離愈黐

臭西嗅西不嗅不臭

柒頭點染都係柒

快馬怕馬又快又怕

鳴槍嗚槍愈嗚愈鳴

貧憎貪憎越貪越貧

僧定憎，你諗清楚先

第三唔啱咩？

深海探海 漸探漸深

用個”勁”字工整d......

賤精濺精勁濺勁賤

上男下男 插下插上

辦事辯事不辯不辦

臭西嗅西漸嗅漸臭

畫師畫獅千畫萬獅

果條友突然好撚激動

好似渣ga 個細路比老豆屌果時咁樣

油水抽水愈抽愈油

仲未有人對到「柒」同「染」呢兩個相似度

睇完先知連登好多文盲

𨳒你臭閪愈𨳒愈閪

其實好難對到

呢句野最難嘅點係
柒同染寫法極為相似 只係右上角部位唔同左 仲要都只係數字上嘅分別
要對埋呢個位真係好難
所以樓上果啲都未算最好
留名再睇高手

恩同思都ok嘅

你又有乜高見

唔使咁aggressive 嘅

呢個中晒格式 但意境低 不能令人會心微笑

倍思倍恩 有啲夾硬嚟喎

龜頭鱉頭是龜是鱉

肥閪肥婆愈肥愈閪

孝子考子，不考不孝

點睇

短j打j愈打愈短

疼過痛過 愈疼愈痛

自膠

忙人忘人 漸忘漸忙

閪人撚人越撚越閪？

乞兒乞食邊乞邊食

感人惑人，亦惑亦感

呢個唔錯

唔明

那些說話到底是勉勵人的還是迷惑人的？
可能是既勉勵人，亦感動人

出現了

屌樓主老母愈屌愈爽

呢個最好

利申 唔識分平仄

臭閪奶閪愈奶愈臭

洗呔冼呔愈洗愈冼

撞同音字咋 啲寫法應該唔啱

毒J打丁 癈丁癈J

最後個字唔對詞性都咁多正皮

唔好再用愈好無

容小弟講講，睇清楚下列幾項對唔對到：

1. 字組合為：ABCB DCDA
2. 「ABCB」：AB為名詞組、CB為動名詞組
3. 「DCDA」：D為副詞，C為動詞，A為形容
4. 上聯用既字唔可以再用，好多人用返「愈」字
5. A及C需要字形相似字
6. Boss級，AC兩字不同之處要為同類別

愚見
希望大家玩得開心啲

射精吞精愈吞愈射

想著念著更念更想

鳩人撚人無撚無鳩

其實應該係我呢個垃圾樓主做，但感謝巴打整合

射精吞精內吞內射

兒登仔覺得只要加粗口/性就對到

謠傳遙傳 更遙更謠

戇鳩派膠愈派愈鳩

柒頭染頭 愈染愈柒
連登熄登 難熄難連

唔知有冇巴打對到埋第6點

點解食完飯一定要屙屎，屙完屎都仲係要抆？慘！！！

淨係用咩去對數字已經難諗 金木水火土？心手口？日月？

染同柒嘅部首 都唔係七同九 又要對到呢樣

假胸隆胸越隆越假

難連點解

個上聯真係好撚勁

難連線

孌童戀童 不孌不戀

狼心狠心 又狠又狼

老竇老實老老竇實

應該係熄燈，你夾硬用登。。

想熄登嗰個 又好難熄
想連到登嗰個 又好難連

窮𨶙上車 快上快窮

抖音on鳩越鳩越抖

"熄登" 真係用呢個 "登"

閪痕鳩痕瀨鳩瀨閪

秦國泰國愈

食屎痾屎愈痾愈食

呢類post永遠都係咁

ok

貧民貪錢愈貪愈貧

推一推，搵人幫手評下

上仄下平thx

幾多樓 ?

刀法力法大力大刀

更謠點解

廢柴講野愈講愈廢

買家賣家 明賣明買

365

其實有無啲下聯同上聯有返啲關係。。

渴睡喝水越喝越渴
雖然一啲關聯都冇

玩丁玩丁愈玩愈軟

臭閪屌閪愈屌愈閪

要對得靚起碼搵得返另一對 染同柒 先啦

呢個高汁

算啦 你估呢到仲係高登咩
小朋友係咁上下 唔洗認真

獻醜
戴帽綠帽唔綠唔戴

#365謠傳遙傳 更遙更謠

#367連登熄登 難熄難連

大家評吓

呢個真心高汁

窮人生仔 愈生愈窮

閪人西人唔西唔閪

好𨳊好𨳊愈好愈𨳊

文字結構上輸左啦
染同柒 只差小小
你九丈遠

愉悅閱穴閱閱閱閱

窮人生仔唔窮唔生

再推多下

聞西聞西愈聞愈闃

老人考人益考益老

好似有啲料到，點解

悶世問世越問越悶

淫女閪女愈淫愈閪

已經放棄第6點

明明地

靚仔𡃁仔越𡃁越靚
咁樣？？

淫女閪女愈閪愈淫

益都係解漸漸 更加

no，柒同染得右上好小部份係唔同，而且都係數字嚟

醉漢碎漢，邊碎邊醉

傻仔生仔愈生愈傻

仁同仇得唔得

呢個有啲意境

應該唔可以用返數字，要唔同，eg火對水

泰國秦國或秦或泰

賣命買命 即買即賣

係咪無可能對到完美，總會差啲

6769 3639

靚女含撚愈含愈靚

日練月練沒月沒日

呢個正喎

差人養人 漸養漸差

玖鳩尻鳩愈尻愈鳩

悶蛋開蛋愈開愈悶

撚樣摭樣既摭既撚

可能有d 夾硬黎...
匕同丂係金文都有祖先既意思既...

躁漢操漢，暴操暴躁
個暴字好似唔係好啱，求改

貨款貸款多貸多貨

仆街仆街愈仆愈佳

碌撚碌撚愈碌愈撚

差仔養仔 漸養漸差
會唔會好少少？

道仁導人常導常道

熔岩溶岩 孰溶孰熔

食雞叫雞愈叫愈食

悔者侮者，毋侮毋悔

禿頭gel 髮冇髮冇形

臭閪捽閪愈捽愈臭

狗公溝女越溝越狗

kai子生子越生越kai

悶世問世漸問漸悶

改走個越字

柒頭(名詞) 染頭(動詞) 愈染(動詞) 愈柒(形容詞)
真係幾難match
仲要柒染好似

又凹又凸凹凹凸凸

上聯：鹿島鹿角非島非角

下聯：柒頭染頭愈染愈柒

橫批：鹿島鹿角正柒頭

提醒大家唔好買依支垃圾球隊

賭錢賺錢不賺不賭

仆街扑野愈扑愈仆

醜民酸民不酸不醜

負正得正不得不負

臭閪屌閪越屌越臭

折貨拆貨 多拆多折

儒生懦生 倍儒倍懦

怨婦怒婦更怒更怨

打J打J愈打愈虧

貧道貪道 越貪越貧

呢個有料

柒頭＝貨款（名詞）
染頭＝貸款（動詞）
ABCB DCDA （格式一樣）
貨貸 ＝ 字型相近

高汁

衰人害人愈害愈衰

愛人做愛 長做長愛

焙茶培茶慢培慢焙

殘牛殮牛邊殮邊殘

醜民酸民多酸多醜 改改

但依個主語(名詞)夾落依個動詞，
個意思點解得通

柒頭染頭，愈染愈柒。
淫閪洗閪，越洗越淫。

頭對閪。柒染同部首，淫洗同部首。第1，3個字對第6，8個字。

唔收貨我都冇辦法。

醜漢醉酒 愈醉愈醜

嬌妻矯視漸矯漸嬌

醜人酸人 多酸多醜 再改

負評個點係?

賞花賞月賞秋香

抄考炒考再炒再抄

女人奴人為奴為女

解：女人只會奴役人，男人成為奴隸只為女人

悟空語空若語若悟

仿宋防宋全防全仿

孝子教子不教不孝

暮月慕月漸慕漸暮

林鄭含撚愈含愈林

愈越

西醫閪醫聞閪聞西

考慮到平仄 又改
酸民醜民 多醜多酸

D貨款要借錢（貸款）去找數。我覺得收貨。

柒頭染頭愈染愈柒
黑警洗手愈洗愈黑

攣人戀人不戀不攣

但貨款唔係主語

又酸又醜？

Ok wo

試下呢個

柒頭染頭，愈染愈柒
臭閪嗅閪，愈嗅愈臭

其實恩師個句仲工整，不過太文雅同上聯意境夾唔到

病母打仔每打每病

賭仔追數邊追邊賭

愈...

拎雀撚雀 唔撚唔拎

友情有情不情不友

同音得唔得

再推！ 又工整又有意境！

撚雀拎雀 吾拎吾撚

賤精濺精唔濺唔賤

想用”唔”字好耐

柒頭染頭愈染愈柒
孝子考子求考求孝

loop兩鳩幾版都唔知答啲問

打仔搵仔邊搵邊打

淘寶掏寶又掏又淘

鳩頭碌油愈碌愈油

琴譜瑟譜，鼓瑟鼓琴。

瑟比琴更多弦，音域更廣，琴譜用瑟譜奏就能若如同鼓琴瑟。

家人嫁人出嫁出家

愚人遇人 皆遇皆愚

如果係
貧者貪者不貪不貧會唔會好啲

毒撚劣撚愈劣愈毒

念英唸英日唸日念

借錢賭錢 愈賭愈借

黑鬼捉鬼多捉多黑
希望唔會俾人話racist
後面個黑可以只運氣變差果種黑

博士食屎食屎博

整容整容愈整愈尻

同意

都係基佬題材最高汁

警犬驚犬 又驚又警

唔用愈得唔得？

碌柒綠帽愈碌愈綠

樓主我屌你老母

其實你錯得幾嚴重。。

你老母俾狗屌先會生你

阡路陌路 如陌如阡

小弟識嘢少，解釋下好無

你老豆俾我屌先會生你

啱啱諗到個 唔知啱唔啱

靈鳥露鳥 唔露唔靈

啱，只係打唔贏boss

我諗住好多個口 成日都會搞亂 可以勉強一戰

都幾好啦已經

往處住處 無住無往
晝夜畫夜 屢畫屢晝

有喇!!! 辯才辨才 需辨需辯

辨同辯 算唔算同部首唔同字...

染頭係動詞...

如果係 賭神睹神越睹越賭？

唔用得越

撚樣撚樣愈射愈威，hehe

再試多個!!

孝子考子 要孝要考

敵人放人 不放不敵

敵人攻人 不攻不敵

宅男脫毒越脫越毒
咁？

撚屌撚屌愈撚愈屌
未指教

鳩語鵑語還鵑還鳩

唔識對

道友導友 非導非友

道同導差少少

毒撚玩撚越玩越毒

敵手攻手 不攻不敵

美女養女愈養愈美

𨳊頭lin頭變硬變實

廢老賣老愈賣愈廢

傻閪（門小）閪唔（門小）唔閪

唔知點解打唔到個（門小）字

短腳吊腳愈吊愈短

幣少買幣 多買多弊

雞容難容 唔難唔雞

熱姑煮菇越煮越熱

好難

柒同染 兩個似之餘 仲要唔同音 又可以一齊用個「頭」字
成句句子有哂意思

個個都對d冇意思既出黎

呢個打唔到大佬咩
係太文雅？
平仄唔係好識睇

胡思胡想愈思愈想

學車揸車 邊揸邊學

錯咗Tim

思念想念亂思亂想

窮人叫雞愈叫愈窮

柒頭染頭 愈染愈柒
賭撚賣撚 再賣再賭

十對七，四對九
（木）字部含數字對（貝）字部含數字
賭撚（名詞）對柒頭（名詞）
頭（身體部位）對撚（身體部位）
賣撚（動詞）對染頭（動詞）

意境：係上古高登時代，賭撚=柒頭 故老相傳，賭撚有好多條J，所以可以靠賣撚既錢再去賭

操心躁心不操不躁

港女西格越港越西

柒頭染頭 愈染愈柒
仄平仄平 仄仄仄仄

窮戶竊戶 不窮不竊
平仄仄仄 平平平仄

成件事本身都無聊 仲要人同你認真

戇鳩玩鳩越玩越鳩

賤人踐人不賤不踐

幫推

臭西你奶越奶越臭

賽車塞車唔塞唔賽

柒頭染頭 愈染愈柒

病症痛症 無痛無病

K.O.

清空晴空愈晴愈清

對手錯手誰對錯誰對

港女剩女愈港愈剩

剩女港女愈剩愈港

咁應該好啲

撚樣撚樣愈撚愈撚

無情對好玩啲嘅

匕同弓 算唔算對到七同九？都係兵器

戇鳩戇鳩又戇又鳩

臭閪嗅閪邊嗅邊閪

閱讀閱讀愈讀愈毒

波耶波羅咪

肥婆減肥 愈減愈肥

瘋子病發不病不瘋

猛虎狂奔又狂又猛

塊閪越臭越係想屌

慌者謊者 且謊且慌

戀情變情 或變或戀

可否一戰？

窮撚借錢愈借愈窮

賭錢輸錢，愈輸愈賭

你贏

窮人寵人 愈寵愈窮

就係要對個二隻字 樓上班柒頭對堆粗口就以為啱
粗口得幾個字 根本對唔到

多謝

紋身紋身愈紋愈炆

柒頭無罪 染髮萬歲

黑人素描愈描愈黑

一心兩意 得一想二

嬲鳩撚鳩愈撚愈嬲

DQ BQ PB PD

識英文、做過建築行業嘅人會知道呢啲縮寫係代表啲乜

晝夜畫夜一畫一晝

下聯基本上盡量唔用上聯用過既字，所以連愈都最好唔好用

魆妖魅妖漸魅漸魆

子丑寅卯

四腳三腳不三不四

屌鳩撚柒邊屌邊撚

賤軀殘軀 且殘且賤

緣份綠帽愈綠愈緣

柒頭染頭越染越柒
潮童頑童唔頑唔潮

龐氏襲港愈襲愈龐

柒頭染頭越染越柒
潮童頑童唔頑唔潮
不知所謂

臭西屌西 越屌越臭

差人辦案 越辦越差

臭閪含撚不臭不含

臭鳩含鳩 不臭不含

臭閪嗅閪，不臭不嗅

戇鳩想鳩多想多戇

臭閪嗅閪越嗅越臭

彩虹彩虹趣致的臉😳

貪曾貧憎越貪越貧
對唔晒

好似唔錯

舔西臭西越舔越臭

女妝男妝 不男不女

貧生貪生 不貪不貧

閪佬關門愈關愈閪

柒頭染頭越染越柒
你嗡咩鳩再嗡打鳩

6帽6帽愈6愈6

大波玩波唔大唔玩

肥閪食包愈食愈飽

富豪食壕愈食愈豪

戇鳩玩鳩愈玩愈鳩

火熱炎熱 發炎發火

短撚含撚愈含愈短

柒頭染頭 愈染愈柒
賭撚賣撚 再賣再賭

十對七，四對九
（木）字部含數字對（貝）字部含數字
賭撚（名詞）對柒頭（名詞）
頭（身體部位）對撚（身體部位）
賣撚（動詞）對染頭（動詞）

唔啱嗎？

蝗國惶國 更惶更蝗

賭(動詞)對唔到柒(形容詞)？
定唔洗對到咁足

柒頭染頭 愈染愈柒
零下雪下 飄雪飄零

應該係計成個詞語 不過賭撚個賭字係形容好賭 所以係形容詞 啱唔啱

其實我諗第6點嘅同類別 即係近形字 所以賭同賣應該係唔得 就算對啱曬都冇用

刀片切片一切一刀

其實我想講 愈染愈柒 個柒係形容詞 但再賣再賭 個賭係動詞

呢個okay wo

原來講緊後面 自

不過好似我咁講 佢都應該唔啱咖喇

又話太文雅
咁有無巴打可以幫我對一對

仆街行街，邊行邊仆

邊仆係動詞。。
真係好難。。

係咪二樓救左呢篇

個"肥"同"減"邊到有相似部首?
你話俾我聽

巴基搞基越搞越基

自推

舞女無女 不無不舞

怒人恕人 邊恕邊怒

咁我自己對

恩師思師 倍思倍恩
孝徒考徒 亦考亦孝

亦考亦孝
意思係將恩師身上得到嘅知識黎授徒
以傳承為孝
會唔會太勉強

柒頭染頭愈染愈柒

陸泳戴帽愈戴愈綠(陸)

秋分愁分千秋千愁
夏至憂至無夏無憂

柒頭染頭愈染愈柒

染頭柒頭唔柒唔染

成班上聯下聯一啲關係都無

豬閪肥閪愈肥愈豬

殘雞做雞越做越殘

廢老渣車愈渣愈廢

厲害

食屎屙屎愈食愈屙

塞車賽車 愈賽愈塞

悶人問人 即問即悶

攣人戀人不戀不攣

雖然未用數字但用「手」和「心」代替亦是同類，可算工整。

塞車賽車愈塞愈塞

如不用愈則改用屢

塞車賽車屢賽屢塞

都叫做有「十」同「八」

上面兩位巴打的下聯，亦唔OK?

長毛長毛愈長愈長

奇人歧人自歧自奇

分手切手 一切一分

分梨切梨 一切一分

分手切手 不切不分

魯芬轉灣愈轉愈急

最大既問題係要通俗但係工整……

情人嫁人又愛又恨

戇鳩劣鳩愈劣愈鳩

一戴一露愈大愈露

樓主開估未

邊度有答案㗎，放上嚟俾巴打玩下之嘛

劣作
煩人凡人不凡不煩

猛禽獵禽越獵越猛
瘋子療（兒）子越療越瘋